曼聯摩帥賭輸了？山齊士現「斷崖式下滑」

今年一月份的冬窗，曼聯最重磅的收購就是簽入山齊士。媒體和球迷都期待著智利人能夠帶領曼聯重返巔峰，但事與願違。無論是場上表現還是數據貢獻，山齊士都堪稱「斷崖式下滑」，而《郵報》便撰文表達擔憂。

如果說上季的低迷還可以用適應期來掩蓋的話，那麼今季山齊士持續低迷就有些說不過去。他沒有參加今夏的世界盃，獲得充分的休息時間。此外，今夏的季前備戰，他的表現也很精彩。很多人都期待他在曼聯的第一個完整賽季迎來大爆發，但是結果卻很尷尬。

一些關鍵的數據也值得注意，山齊士的上一個英超入球要回溯到三月份。8月10日對陣李斯特城的比賽後，山齊士沒有一場比賽踢滿全場。山齊士的場均射門數（2.43次）以及場均射正數（1.08次）都是登陸英超以來的新低，不得不提的是，這個數據還是以犧牲馬迪爾和拉舒福特的出場時間為前提的情況下取得，這無疑是非常可笑。此外，山齊士今季場均嘗試過人3.24次，成功1.35次，也是14/15賽季以來的新低。

普巴等曼聯隊友一直在為山齊士辯護，認為他需要時間適應新體系。但如今這種辯護也站不住腳，山齊士加盟曼聯已經近9個月，年薪2000萬鎊，至今竟然還要適應新體系，還是說曼聯需要為他做出調整？

根本一直都廢

雲加先用到佢勁啫

勁嘅就當年就唔會俾巴菜賣走啦

雲加又贏

仲有人相信山齊士存在喺呢個世界上

當年係烏雞勁到仆街
而家

雲加冇做錯到

人工已袋，理𨶙得你

係阿仙奴最後半季咪睇到佢有幾唔掂

死扭又唔交，衝兩下又俾人夾
佢係阿記果陣成日睇到火都黎
雲加又贏

雲加先識用佢

人地冇收過人工架 踢慈善波每入一球捐五十萬

摩連奴死要面 仲係度話買邊個邊個激活山神

我覺得山齊士岩曼城,利,車,阿
係唔岩曼狗

神魔合一

獌同佢最襯喎

耶耶

鯨ching有冇七仔圖睇下

全能到仆街

雲加遺計 整死曼聯

事實上佢真係老喇

山狗工兵型摩佬叫佢去分波

拎黎打中堅囉

全能到仆街呀人地
神魔合一呀

你地唔好再笑山齊士

夠唔夠法比廢

個table 可否大d
睇得有d辛苦

電叻既心計勁撚到
將班25狗賣晒出去
而家unun腳個個星期笑鳩班垃圾

真係 出賣過嘅冇一個好過

雲加遺計仲有賣走住污 打救車仔

遲d 貼返個面

曼聯買人唔洗你教

迷雲黨全面進場

下滑到仆街

死利狗又喺度單單打打串鳩我地山神垃圾
超
你隻痧嗱又有咩咁撚威

屌，原來係我陳耀大佬開po
唔做假膠了

2年前山齊士真係勁到痴線
但係上年合約問題期間hea踢
搞到之後點操都操唔番fit 自己攞黎衰

邊關事
上季開始死扭唔交波,個人突破又少,又信唔過隊友,去邊隊都死

二五嘅一樣咁廢

黑暗兵法

山齊士最大問題係攞波前唔諗定下一步點做
次次控個時又dup低頭 控到第二腳先望人係邊
次次都比佢拖慢晒
不過其實曼聯前場個個都係咁

以前踢arsenal就可以扮大佬，踢曼聯無得下下叫人比波/ 屌9 隊友

得咁大

柏度都搶贏佢

雲加真係好殘忍
犧牲成隊阿狗去造就山狗以為自己真係勁到世三咁

想問下佢同你講左啲咩

佢都有指揮隊友走位
去左無耐就擺大佬款

山：我全能到仆街

蓋仔搵唔搵得返班獌狗係轉會post係咁打j個post
係咁話唔係500k 咩物超所值
搵左勁耐

山齊士為冠軍先去曼狗呀

山齊士, 普巴, 馬思牙, 拉車福特, 羊格, 華西, 奴卡古現「斷崖式下滑」

其實有冇諗過係摩連奴唔識教進攻

50萬周薪

Why not both

以前係疤個個都叫佢山狗
去左妓就吹到變山神

而家全能

去咗曼就變神魔合一 全能到仆街

佢呢D踢法，老左好難搞
同埋佢所謂滿場飛都係假象

你見佢全力追波迫搶係因為佢自己失去控球，先會咁做
唔係由佢失既佢唔會跑

呢樣野佢後生已經係咁

回哂塘啦

依家係曼聯hea踢豆高人工咪岩囉

免費簽你吹呀

全 能 到 仆 街

執到寶系列 曼迷一次過串晒車 利 阿 鏝
冇咩心機cap埋去

特登走去狗竇cap出黎, 你都幾低賤

全能式下滑

實力勁過肥朗？
肥朗響曼迷心目中真係賤過地底泥。

而加真係益晒阿 m7正選，後備都有貨交 仲要“真”激活隊友 有佢同無佢嘅比比鳥差勁多

HILLGOD

好精彩

你班阿迷酸到

轉會post都大把啦
你地果隻米高卡膠月台係日日係轉會post post射

唔入狗竇cap點知你地班撚樣依家轉哂口風話人廢呀
當初j到咁勁,講到天上有地下無

未關老唔老事住
佢自從唔係巴塞之後係好撚鐘意拖波
咁先死

咁你去屌柒佢戇鳩啦
狗竇mon po都算, 仲要cap出公海

19000講呢啲仲低賤

VVD 去痢就笑鳩人85m
山狗就話平

咩迷都好, 舊登一向屌柒mon po狗cap圖狗
呢度成班戇鳩仲要覺得理所當然, 好撚低質

獌狗呢排踢得柒得罪人多仲唔比人屌返夠本

柒就預左俾人屌, 你鐘意日日開po屌都得
無諗過mon po狗cap圖狗都有人幫姐

岩 你去屌蓋清 支持你

屌你都戇鳩鳩，不嬲mon post鞭屍共識黎架啦柒頭

系, 剩係屌cap圖mon po狗
唔阻你地繼續抽水

你老鼠戇鳩笠水就係共識

班阿狗不嬲睇開啲閪波，知道山狗實際上有幾阻住地球轉，點知之前講出來你又不撚信，仲要俾你地話酸

系你老母咩柒頭

唔比mon post鞭屍去申請個版主黎做set版規啦屌你老母

而家有叫連仔ban你咩, 明屌柒你吹呀
笠水狗

你屌我我又唔撚驚
笑柒你條懵撚上forum學人做風紀同人講規矩啊柒頭

轉會post cap又得
唔好以為你地真係深係狗竇j啦
你地係日日出公海射又串撚到閪咁
而家

你笠慣水梗係乜都唔驚啦

Cap我圖證明我岩?
當年同時期既山狗勁唔過月巴咩?

我有阻你屌佢?

無

繼續慢慢抽, 唔阻你地

呢句真係笑左

唔阻人又出黎做風紀，講一套做一套成碌撚咁跌落地拿返渣沙

老屎又去到盡撚狗

傻仔曼接水貨

咪懶撚柒醒啦老鼠, 諗住拎個尾彩呀
你估你拎白卡大哂咩笠水狗

諗住扮瀟灑拎尾彩點知比我踢爆左老羞成怒

隔住個mon你知我嬲, 不如去做讀心師啦
活係自己世界既人開心啲既

傻閪獌狗又話走, 又谷住谷住入返黎

係啊屌你老母你一定好撚平靜咁出仆街仆出黎做風紀譴責人mon post鞭屍啦柒頭

嬲就認啦柒頭，屌你老鼠死獌狗

佢話佢無嬲

個陣講出黎仲比佢地屌返轉頭

‘’你隊波閪咪踢得閪‘’ 好囉好囉言猶在耳

我地獌聯有錢！

打幾隻字都要嬲, 咁咪好辛苦
不過你絕對有權利覺得我嬲既, 你要自我感覺良好我又阻唔到你既
可以活係自己世界既人真好

你話有咪得囉, 讀心大師

我咪話緊你好平靜咁沖出黎做風紀囉，又唔岩聽啊柒頭

究竟係平靜定嬲 , 定係好平靜咁嬲呀?
你讀啱心先講啦大師

你自己知自己事啦柒頭

而家又我自己知自己事喇?
乜唔係你隔住個mon都知我嬲咩大師
你覺得係咩咪係咩囉

忠言逆耳

果半季已經好多人屌山狗斷波，死都要cap返中間，係有時佢鳩成場，又比佢吊到一球拎到助攻先顯得好似唔係好廢咁，點知就比人話酸

根本就已經癈咗

牙奶果陣我開post屌山神, 無阿狗show我

依家開我十卜你

十卜agger路

我留返啖氣反利好過, 曼狗無威脅

山

根本佢打巴塞個時半正選出黎做impact player多咪勁
阿記圍住佢踢已經無乜成績
依家值頭唔掂

屌你老母咁撚串，下次打比就打撚到你隊賤種鏝全部斷腳

老鼠咪走啊 有人窒你喎 繼續啦

全能到仆街
而家佢示範緊佢可以廢到仆街

Bin

幫手踢斷史達寧雙腳, 條能樣好反骨

暴聯明叔